成班戇鳩仔淨識抽水話人要溝針

你班人好心用下腦
係咪應該屌個政府
而唔係走黎恥笑人地打左biontec要溝針

政府 不嬲一路屌開

明知個政府冷血 唔當你係人 你仲要去做白老鼠

叫咗你唔好打 你都選擇揀隻打 怪得邊個 抵啦

真

一早大把人講左乜尻都唔打

樓主pin this

呢樣我覺得有d保留
可能有d係仆街中資公司逼你打左先返工
人地可能有老有嫩要養 冇得揀
二揀一就逼住揀左打技外國針保住飯碗

d Victim-Blaming 文化
他朝到自己奶野
你都唔會想俾人咁抽水啦講真